既然有人話停止就回應，我哋不妨停一星期

如果佢哋冇口齒，我哋再大條道理話政府跟本冇誠意，市民讓步都冇用

推

要求市民大眾保持 + 提高反共意識, 保存力量
中共已經慢性死亡, 大家繼續經濟上,輿論上杯葛中共 (國際&本士)
重要時刻, 襯佢病, 攞佢命
趕佢地番深圳河以北

唔可以俾狗仔有時間休息

唔係停
籌備階段 做好兩手準備 政府回應但唔滿足五大訴求點做
唔回應不斷打壓又點做
唔係停曬手乜都唔做等人出招

你真係覺得會？

咁不如我地發起支持警察行動
之後我相信佢地打手足會打得細力d
甚至拉少兩個！發起支持警察行動

其實佢地人手充沛到已經休息咗好耐～

我地由頭到尾都無自發衝擊破壞，班狗唔出黎根本天下太平。

Sorry 師兄㩒錯負評

啱啊學共黨軟硬兼備

時間好重要
拖愈耐愈難贏
民氣會散
當年雨傘散咗一hea 就5年
無理由依家自己停手畀對面回氣

唔係肉體嘅休息
而係精神層面

啱

啱啱有兄弟更正咗，停只係指上街，唔代表文宣、計劃等都要停。大家可以理解為儲氣，佢慣性地冇口齒，咁民意會再加強，到時再進下一步！

上街都唔可以停
民意加強代表唔到啲乜
因為佢哋點都唔會出嚟衝
只會和平遊行

一邊勇武衝緊守緊個陣
根本和理可以係第二邊和平示威
無衝突
依家如果停手即係出賣所以被捕義士

比狗休息？

狗休息一定比勇武休息多幾倍，勇武真係唔駛休一休？

你知唔知夏天係朋友

義士一定唔可以出賣，法院前集會要做，但至於衝擊，而家做同隔一個星期做應該冇唔同，因為佢哋點都唔會回應。

我只係見到D 廢官又吹水，咁就承佢貴言俾佢做野，唔好等佢有藉口話我哋根本唔係追求訴求既回應，只想添亂。

佢哋就係見到有市民有反罷工姿態，所以一連串講經濟，假放誠意，企圖孤立抗爭者。

你而家停
一星期後警犬回滿血大大力打你

咪撚on9啦 依個政府你仲相信?

又唔好咁講，好多手足自發圍警署，如果唔係不割席不分化原則，和理非嘈咗好耐

我唔係信佢，我想市民睇到佢信唔過